腳板真係靚過手板好多

有冇平板

冇錢買

咁撚樣都開個post

share吓靚嘢

可唔可以解釋下靚在邊？

想奶

男？

你哩個問題問得真係好,我都好樂意解答你哩一個問題,首先,皮嫩紅潤,之後冇外翻甩皮硬皮,最後腳趾唔疏,長短比例ok,解答到你嘅問題?

似女?

你係我見過最撚痴線其中一個

男人老狗就咪擺出隻狗腳板出黎啦🐾

Ok 但你係男人 要咁靚做乜

做男人做到你咁隨便
邊會有人俾面

Btw

不論男女,邊有人會介意自己身上任何一part太靚架,只會介意自己唔靚嘅姐,靚嘢更係要show off喇,而且男仔隻腳有咁嘅質數更稀有,點會介意自己太靚冇用

冇錯

識玩同隨便都唔識分

玩咩